香港邊度有得買Hofner bass

香港係咪無代理？
感激不盡

好少bass佬

利申唔知

Paul McCartney

pish

尖沙咀通利好似有枝平款 千幾蚊好似
我都對hofner 有啲性趣 想屌枝好vintage tone既hollow body

Tomlee有hofner hi series
利申 用緊

多謝大家 宜家即刻出發